{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아린글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動します。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは一切の責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。入室案内の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチンが完備された客室、禁煙室、グランピング、プール、バーベキュー場、駐車場が可能です。送迎サービス可能、渓谷隣接の施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際に基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室案内の際の予約特典は何ですか？",
            "answer": "入室案内の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチンが完備された客室、禁煙室、グランピング、プール、バーベキュー場、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "送迎サービスは可能です。"
        },
        {
            "question": "渓谷隣接の施設を利用することはできますか？",
            "answer": "渓谷隣接の施設を利用することはできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 474
    }
}